有冇人覺得聖經預言正在發生？

瘟疫ing
地震ing
蝗蟲ing

水災on the way?

好似聖經其中一個故事埃及有10個災難
利申：每日夜晚都會祈禱

4 rider

成世未拖過女仔手
究竟係咩感覺
我唔想死啊屌

三峽大壩

一直發生緊啦
好在開始醒覺

上星期唔知睇邊到見到南極20度
啲冰係咁溶化

大壩

埃及 = 中國
法老 = 習總
以色列人 = 香港人

多次喊叫香港人值得真正嘅公義民主，中國偏要逆神命

補圖

早排都諗起

ptgf幫到你

中共係啟示錄隻紅龍

其實一直都發生緊 好驚死

PTGF

真心連極地都熱過香港,真係有未世feel 2020-8=2012

叫最應該負責既部門負責！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

嘩嘩嘩 如果呢個爆真係不得了...好耐之前聽過成億人係下流

這些都是災難的起頭

水災唔係冇可能
今年冰川融化速度咁快

聖經呢啲垃圾神棍書似是疑非
敢問邊個地方會冇天災呢
差在有記低同冇記低咁解

利申：
先反耶撚後反共，
毒害世人分輕重。

一切發生，我覺得係神嘅旨意，當Trump 參選時我在外國，記得選情當晚非常緊張，但我唔係太關心，不過聖靈感動要為佢祈禱，而且聖𤫊係號召全球感動，祈完見佢贏咗就ok 啦，但神顯示佢所揀選嘅有特別義意，講過Trump will act as His hands and feet, 打倒黑暗勢力⋯⋯
睇返Trump 而加對支那所做，及支那所發生嘅天災人禍，就係有神嘅planning....
不時都會為Trump 禱告，既然神㨂選嘅，我都支持，無論佢做過乜嘢犯罪行為，神自有佢嘅審判⋯⋯都要為支那能夠行返正道而禱告......